<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>向日葵 on 致郁系</title>
    <link>https://juroku16.github.io/categories/%E5%90%91%E6%97%A5%E8%91%B5.html</link>
    <description>Recent content in 向日葵 on 致郁系</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Nov 2024 16:02:12 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juroku16.github.io/categories/%E5%90%91%E6%97%A5%E8%91%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>久违的珠海长隆</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20241101.html</link>
      <pubDate>Fri, 01 Nov 2024 16:02:12 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20241101.html</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;上次来珠海长隆还是4年前的往事了，今年女儿突然提出生日想去玩，安排！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;懒惰的一家还是和以往一样订了企鹅酒店+2日自由入园+自助晚餐，优势就是可以提前1小时入园而且很近，走几百米就到了，累了可以直接回去睡，自助餐无脑吃，不用顾虑谁的口味。（想吃顿丰盛又美味的晚餐就不推荐企鹅酒店的自助晚餐了，人超多，菜品又一般，如果和我一样懒的话可以考虑吃一吃）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;第二天的午餐也是惯例的海底餐厅，这次终于坐到了窗边的位置可以好好看鲸鲨了！（然而并没有拍到什么值得一看的照片对不起）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;多了一个猛犸象的花车巡游？挺大的，看剧场演出的时候还会选幸运观众到花车上参与巡游，社恐噩梦。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;这次来还有一个很大的区别，就是女儿长大了。4年前要抱抱、玩海盗船直接爆哭的小盆友，这次什么项目都想玩，暴走2万步还能健步如飞，跟以前比感觉这次终于值回票价了哈哈哈哈，下次可以考虑去新开的飞船乐园玩一玩了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;p.s.最近身体抱恙，各种跑医院，10月底挣扎着去完长隆回来感觉掉了半条命……岁月不饶人呐。 #5&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>做年卡一族&amp;amp;hellip;&amp;amp;hellip;</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20171025.html</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 16:43:41 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20171025.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;21号，借着宝宝2岁生日的理由，终于办了&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;长隆野生动物世界的年卡&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;啦！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;影影还没有去过长隆，我和男神都去过了，不过没有坐过缆车，于是我们就奔着缆车去了&lt;del&gt;动物什么的嘛，有了年卡就不用怕逛不完，随时都可以来看啦哈哈哈（叉腰笑）！两个懒鬼10:30才到长隆，取年卡的人还挺多，前后差不多20分钟就顺利入园了&lt;/del&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我们是从南门进去，经过火烈鸟左边上去就是熊猫乐园，被告知这条路上去的熊猫乐园和餐厅等都要11:30才开放，就改走右边去搭缆车了！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;我们在&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;萌萌站&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;（南门）上车，搭乘天鹅湖路线，这时候人特别少，排了2-3分钟就上了缆车，这条路线只能看到湖里的几只天鹅，不过小朋友第一次搭缆车，也完全不在意风景啦 #68 。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;到了&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;帅帅站&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;（北门）我们又继续搭乘缆车，是非洲草原路线。这时候排队的人很多，如果住长隆酒店或者购买快速腕带（100r一人）就不用排队了&lt;del&gt;这条路线可以看到很多动物，我记得有羚羊、羊驼、大象、长颈鹿、斑马这些&lt;/del&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;中途经过&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;酷酷站&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;，不过这个站是不能下车的，就继续前行啦&lt;del&gt;路上有一个“空中熊猫”，就是几个亭子，上面躺着几只熊猫哈哈，基本都只看到大pp了&lt;/del&gt;再往后还可以看到考拉！最后又回到了&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;萌萌站&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;，我们就赶着去熊猫餐厅吃午饭啦。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;熊猫餐厅的经典套餐就是这个熊猫套餐了！（不是我拍的丑，是我拿到的这个特别丑！！看到别桌的好可爱我才点的 #45 ）菜是黑椒杏鲍菇牛肉，还有一小碟西葫芦、两块熊猫饼干、一个苹果，价格是98r，年卡可以打9折。（啊好贵！）我还点了一个红烧牛肉面？特别难吃……78R。熊猫餐厅的特色就是透过落地窗户就可以看到熊猫啦！不过我去的时候窗边的位置早都满了，我们坐的离窗户远远的……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;熊猫餐厅里的墙面好可爱啊~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;吃完饭路过儿童乐园，就带影影玩了一会，动物园里的儿童设施还蛮多的，而且很多项目80cm+就可以玩了~ #66 差不多3点时她睡着了，于是我们就出发去广州塔那边啦~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;这家店在海印都荟城，在最旁边的位置，店里好多HelloKitty！沙发靠背上也是大大的蝴蝶结~还蛮适合悠闲的下午，小朋友也一直跟各种猫猫合照。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>26歳お誕生日おめでとう！</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20120223.html</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2012 23:40:23 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20120223.html</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;一觉睡到中午才醒来，其实每次去买蛋糕都能买到草莓蛋糕，会让我觉得蛋糕店有个跟我想法一样的姑娘，所以她每次223都准备好草莓蛋糕（←想太多）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;没什么废话啦，生日快乐XDD&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;每次都一个人吃蛋糕，很2B很寂寞啊TAT&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>补：生日快乐</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20101231.html</link>
      <pubDate>Fri, 31 Dec 2010 16:02:27 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20101231.html</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;今天是PXH生日，好吧我还是喜欢叫你款姐因为这样有种我比你小的错觉…&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;两年前我每天跟你扯谈发呆打发时间，也经常送你回家（你每次都让我一个人默默走回去这事我跟你抱怨过以后好像你有送过我回家耶）跟你在一起好像老有说不完话，好拉有可能是我一直在DT你可是我能很贱的说虽然我一直DT但跟你在一起还是很开心吗。因为偶尔还挺投机的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今年我生日的时候接到你的电话还蛮开心的，虽然现在打电话我老是听不太清你说话，但我还是没头没脑的笑哈哈，好吧其实我是很高兴才这样的。听到你最近的一些事情都觉得离我好远，WB跟你名字很像的那个人——你说是一个朋友，其实我有点吃醋？去年你跟我说你有几个同学特漂亮我也记在心里，款姐其实你也很漂亮，我羡慕你和你朋友的瓜子脸阿。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;说到你漂亮我又想起高三的时候有次去你家，被你一个亲戚説我们长得很像……噗哈哈，估计别人我们的发型迷惑了双眼吧（是不是有点叉腰大笑的感觉？）后来听你说你去弄了头发，结果被你室友説FZL，搞得你无语，我就在想要是那些高中同学比如龙子哥周雪梅之类的听到了估计也会跟我一样狂笑吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;哎，估计你跟他们也都还有联系，可我们的联系越来越少了，我不记得是不是我跟刘在一起以后了。大一的时候跟你打电话的频率阿，一天没接到你电话都不放心的那种。估计我现在还跟刘在一起这事让你挺看不起我的，按你的感觉就是立马分了这种人不值得不靠谱。谢谢你那时候跟我说那么多，挺无助的时候有你骂我我也蛮高兴的囧&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>24歳お誕生日おめでとう！</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20100223.html</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2010 13:07:03 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20100223.html</guid>
      <description>&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;&#xA;&lt;p&gt;去年的这个时候我注册进了山龟养殖场（心心念念多少年orz）去年的这个时候我一个人吃掉了一个草莓蛋糕（明明就只有草莓果酱TuT）今年又到了这个该出门买蛋糕的时候了，而我却……依旧家裡蹲。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;kazuya，这是我给你过的第二个生日，比不上别人的第九个第十个，但是我希望我一直能给你过生日，一直有这样一份心情，给海那边（……）的你过生日。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2010年是你的本命年，你还是那个积极乐观，有无穷魅力的小老虎。细腰翘臀美背的女王，其实也是一个有勇气有魄力的成熟男人。什麽样的你，我都想要注视著，喜欢著ｖ（≧?≦）ｖ最喜欢你了！！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;gt;24歳，是个大人了，要幸福，要快乐，要一直做你喜欢做的这些事情……还有，不要太瘦哦~~！说了半天都是废话，总之，生日快乐！！永远快乐~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;瞧我都激动地上了这麽多销魂的波浪线=v=&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>生日快乐</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20090401.html</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2009 14:17:22 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20090401.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;特别特别喜欢你的的时候写下来的，特别少女又特别白痴的生日祝福，只能说是我的臆想和碎碎念吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;曾滔，你终于19岁啦。我记得我认识你的时候你才15岁，我14岁。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你非常非常讨厌我的时候…你16岁，在280班念高一。我们成为朋友的时候你17，我16。我喜欢上你的那年，是14岁。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我留着的你给我的&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;创可贴&lt;!-- raw HTML omitted --&gt;早就过期了。生产日期是20050808。在这个日期后的一个月我认识了你，并且喜欢了你。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今天做英语卷子，作文里有句话说“喜欢并不是爱”（英语无能就不把我写的英语版本发出来了囧）可是我非常非常喜欢你，也非常非常的爱你。就像爱一个偶像一样爱你。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你的同学笑我是你的粉丝，我却觉得很对。可是这让你觉得讨厌，让你觉得恶心，让你觉得尴尬。我该做些什么呢？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;和你成为朋友以后，你一直一直跟我说你初二时伤害你的那个女生，跟我说你现在的女朋友，跟我说你多么喜欢她们。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;碰面时你对我笑，我是近视眼总是无视你的笑脸，你就会哎哎呀呀地叫我的名字，然后说些傻傻的话。你不知道吧，你每次对我笑一下都能让我高兴一整天。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我看你打篮球，给你买水，给你加油。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你非常的瘦，夏天穿着松松垮垮的半截裤，总有走在你后面的女生对你白净并且极细的小腿指指点点。我就在旁边偷乐。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你非常高，每次跟你面对面说话我都非常紧张，而且我要仰起脸，而你低下头。我记得我帮裴煜找你还书的那次，你的教室在一楼。就在你们教室外面的走廊上，我靠着墙抬头看你，你凑近我的脸，旁边的人还以为我们要接吻。你一脸笑对你们年级的人说是因为我太矮，你听不清我说的话。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你非常天真，你同学说你就像个三岁小孩，抓到一只小虫子都可以兴奋一晚上。听到一句夸奖就笑得像傻子，听到批评则会一脸怨气但又马上忘掉。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;你有一个强势的妈妈，我跟她打过电话，你不知道吧。你妈妈曾经叫人来学校打老师的事其实我早就知道了——说的更清楚一点，当时我也在现场的，只是没有人注意到我们几个穿着朴素的学生而已。而你当时还不认识我吧？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;曾滔，我还是很想很想你。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;初三和高一有记日记的习惯，可是现在翻开那些日记——里面记的几乎全部是你。你穿了什么衣服，你跟我说了什么话，今天看你打球的时候发生了什么搞笑的或者难堪事情。读起来仍然是历历在目。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;前几周你回学校来找戈帆，给我打了电话。害得我一整晚没睡好。因为那天我不小心调成了静音，错过了你那两个电话和几条短信。再打回去，你就已经关机了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我一直一直以为，你已经毕业，也应该从我的脑子里毕业了。但是每次看到和你有关的东西，甚至科比——因为你喜欢他；甚至加索尔——你们都是十六号；还有十三——你们都是又瘦又高。甚至我坐在教室都会不断地想起你——因为我现在的这间教室就是你高三时的教室。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;可是现在的我，已经喜欢上十三了吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我妈说喜欢过一个人，就一辈子都不会忘记自己喜欢他时的那种感觉，更不会忘记他。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我也无法忘记你，可我也无法爱你啦。偶像，我不做你的粉丝了，行吗？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;长不大的孩子，你的生日是愚人节，虽然总被人嘲笑你的出生就是上帝开的一个玩笑，但是我觉得很好。因为这个生日给你带来了非常非常多的快乐，也把你的生日变得很特别。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我又在这里说些什么呢…&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;复读很苦，但是我知道你会去复读都是因为她，所以说呢，你是真的真的与我毫无关系了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;长不大的宝贝，19岁生日快乐。即使无法面对面地给你祝福，即使连礼物都无法交到你手上…但是我知道你会笑，会开心。这就足够了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;生日快乐…生日快乐。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
