<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>废话 on 致郁系</title>
    <link>https://juroku16.github.io/tags/%E5%BA%9F%E8%AF%9D.html</link>
    <description>Recent content in 废话 on 致郁系</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-CN</language>
    <copyright>© 致郁系</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 26 May 2025 15:46:44 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://juroku16.github.io/tags/%E5%BA%9F%E8%AF%9D/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>又去香港</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20250526.html</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2025 15:46:44 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20250526.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2025/05/0526_01.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;清明节不知道去哪好，临时决定去HK逛街。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2025/05/0526_02.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2025/05/0526_04.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;刚好赶上下雨，灰蒙蒙。下午茶和小朋友一人一个草莓芭菲。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2025/05/0526_03.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;跑去逛海港城刚好遇上chiikawa限定店，小朋友也狠狠消费了。小朋友的乌萨奇们——和名创优品买的摆在一起好像也没什么很大的区别hhh~&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>又去香港</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20250526.html</link>
      <pubDate>Mon, 26 May 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20250526.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2025/05/0526_01.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;清明节不知道去哪好，临时决定去HK逛街。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>又是一年出差时</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20240904.html</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 14:32:34 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20240904.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2024/0904_01.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2024/0904_02.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;南航忠粉，今年的出差提前了，6月去了天津+西安，累……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;澡搓了，大雁塔托了，圆满。 #20&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>又是一年出差时</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20240904.html</link>
      <pubDate>Wed, 04 Sep 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20240904.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2024/0904_01.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>久违的出差</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20230718.html</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 11:55:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20230718.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2023/0718_01.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;第一站：柳州！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;已经好几年没有出差，去年刚接手了贯标的工作，今年就逃不掉了TvT社恐噩梦！柳州我好多年前有来过，差不多一周时间，每天都是疯狂吃螺蛳粉hhh&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;这次随波逐流来看看风景吧~首先是柳州必打卡景点：水上音乐喷泉。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;喷泉分8点和9点两场，每场是15分钟。我们赶过来的时候正好是8点，几个人傻乐的跑到前面去看，正哇哦哇哦的感叹呢，旁边的人突然撑起了伞？？然后就猝不及防淋了一脑袋的水……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2023/0718_02.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;江边的风景还是挺好看的，随处都能看见山，江里有很多人在游泳、划船，感觉生活好惬意~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;江边散步后出发去了窑埠古镇，有很多漂亮的小姐姐穿着民族服装在拍照，我们就跑去喝酒吃肉了哈哈。（然后还忘记拍照）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2023/0718_03.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;第二天晚上去吃了“鸭脚煲”。为了照顾大家的口味，点的微辣，我感觉如果更辣一点会更好吃~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;饭桌上还在推杯换盏，我们几个女生想提前开溜，说不如去唱歌？查了下周边的价格：148块嗨唱9小时，还有茶水果盘零食，冲！最后4个人唱了4个多小时，声嘶力竭的回去睡觉了哈哈哈哈 #10&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;下一站：海口！（本来是今天要去的，因为台风所以推迟了，时间待定~）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>久违的出差</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20230718.html</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20230718.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2023/0718_01.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;第一站：柳州！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>最近</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20210425.html</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 09:46:24 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20210425.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2021/0425.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;空蒙小苗，花苞是紫红，开出来超好看的~（虽然半天就炸成这样） #20&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h5&gt;看花还是养苗&lt;/h5&gt;&#xD;&#xA;都说月季小苗不要贪心看花，得剪花苞养壮苗，第二年就能爆花，但我实在担心等不到壮我的花就死完了……几盆小苗加起来也出了20多个花苞了，前几天收到的中苗也带了一堆花苞，我是舍不得掐的，不如就先开一波花，后面如何看命好啦。（不对吧应该看我养的如何hh）&#xD;&#xA;&lt;p&gt;绣球花刚买来开了超多漂亮的花，现在处于花苞刚刚萌出的阶段。因为阳台半封闭绣球花通风不良，我每天都要翻翻表层土，结果居然翻出一条肥大的蚯蚓……虽然小时候经常跟我爸去乡下钓鱼，徒手抓蚯蚓穿鱼钩都是家常便饭，但是现在的我已经害怕各种虫子了 #20 然后逼迫男神把绣球的盆翻了个底朝天，挖出来3截蚯蚓……当时脑海里瞬间闪过了再也不想养花的想法，但是看她们那么生机勃勃郁郁葱葱（根本都是些小苗）又舍不得了，哎。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;就……更想住有院子的房子了哈哈~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h5&gt;复查眼睛&lt;/h5&gt;&#xD;&#xA;4月2日去医院复查了眼睛，双眼视力恢复到1.2了，比复光视力1.0高一点，不过后面还是可能回落。这一个月感觉眼睛很容易干，我是一直看电脑屏幕那种，时间稍久一点就会有点白茫茫（一定要看一段时间就休息不要学我！）。现在终于可以正常洗脸，右眼进过一点水，有刺痛的感觉。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;其实去复查之前还有点心虚，虽然说了要好好休息，但其实工作时间一直对着电脑，回到家又开始肝游戏，动森岛建（5星了都！）就不说了，PSN3月还会免了FF7，基本上眼睛就没太休息到…… 嗨，还是早点买投影仪好了。（？）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h5&gt;带娃升级&lt;/h5&gt;&#xD;&#xA;因为这样那样各种原因，婆婆暂时不来家里帮带娃了，再也没有婆媳关系的困扰，男神还是万般不愿的——毕竟他要更累了，每天下班回家开车都是速度与激情。到现在已经一周多了，希望我们能坚持久一点，顺利的话今后就一直自己带孩子了~ #5 （离家庭主妇的愿望又更进一步了）</description>
    </item>
    <item>
      <title>最近</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20210425.html</link>
      <pubDate>Sun, 25 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20210425.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/2021/0425.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;空蒙小苗，花苞是紫红，开出来超好看的~（虽然半天就炸成这样）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>能不能坚持传说中的周更呢？</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20170308.html</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 13:16:35 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20170308.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;说来今天是妇女节呢，公司这两天都是各种女职工开会，这周五组织郊游，地点就是我上次去的那个百花园……我还是觉得发点钱比较实际。昨天在集团机关开会，感觉年轻妹子挺多的，也都打扮得不错（有一种百花争艳的感觉 #16 ）。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;嗯，压力更大了。今天又要去公司机关开会，我也只好一早起来随便捣腾了一下。昨天被旁边的妹子说“哎你都有老公孩子啦不用那么打扮了” 反而蛮失落的哈哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;MUJI便携睫毛夹&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/17/0308-1.JPG&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;昨天逛MUJI的时候刚好看见这个网红睫毛夹有货，就买了一个试试。我也没有用过其他睫毛夹，所以感觉这个还是蛮好用的？不过我夹左边比较顺利，右边总是夹不好。我比较少用睫毛膏，短睫毛er经常涂到眼皮上，也没有找到合用的，好久以前图便宜买了支&lt;a href=&#34;https://img.juroku.net/memo/17/0308-2.JPG&#34;&gt;too cool for school的睫毛膏&lt;/a&gt;，一点也不好用，更加不想刷睫毛了……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;昨天在MUJI也是意外看到洗澡刷有货了，想着给男神买一个。男神过来摸了两下还满心动的，翻过了看了下价格就放回去了哈哈哈。还是要多赚点钱！！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;东京女子图鉴&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;完结了才看的。作为小城市er还是蛮有感触的。大城市的魅力也不用多说了，不过我还好，不是什么豪华写字楼的女白领，搭地铁回家还经常能碰上厂妹和学生妹，偶尔也还是有点想做井底之蛙的自卑心理哈哈。我记得刚来gz上班的时候和PXH聊天，说起来“留在小城市”和“去大城市打拼”的两种人，我们那时候都有点看不起留在小城市的人，觉得他们没上进心，年纪轻轻就想过懒散的生活。现在想来，我们也不能理直气壮的说自己在大城市打拼：房子是家里给买的，自己挣的钱有时候还不够花，不过没关系，父母会帮忙。虽然很惭愧，但我们还是很享受大城市的繁华和不竭的资源。其实我和我不齿的厂妹也并没有区别呀，也只是个渺小的打工妹。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;我原来一直不太介意别人对我的看法，也不在乎打扮得如何，但是回来上班以后看到那些年轻妹子们，虽然在这样一个又小又破的地方上班，但是各个打扮得光鲜亮丽的…… #3 说不上嫉妒吧，但是我确实是不甘心自己还是那么邋遢了，要打扮，要漂亮，就要花钱花时间花心思，不过最主要还是花钱啦哈哈。——而且现在的商场真心随便买一买都是大出血。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;欲望真的是无止境的，不过就是有了这些欲望才有了挣钱的动力呀。换男友就算了，已经在爱情的坟墓里长眠了哈哈哈。觉得剧里女主升职之类都是轻描淡写，大部分都是在讲女主的恋爱，从三茶小温馨到惠比寿不婚男到后来还做了小三。讲真，上班以后我觉得职场什么的比恋爱麻烦多了好嘛！就连我们这种女生算少的企业，都有各种勾心斗角还有搞孤立的，可怕。←就其实有的男的也很可怕，表面上对谁都很好，背地里各种阴人，男的斗起来又比女的厉害好多。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;……扯远了，我只是来混更新的。下次再说啦。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>能不能坚持传说中的周更呢？</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20170308.html</link>
      <pubDate>Wed, 08 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20170308.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;说来今天是妇女节呢，公司这两天都是各种女职工开会，这周五组织郊游，地点就是我上次去的那个百花园……我还是觉得发点钱比较实际。昨天在集团机关开会，感觉年轻妹子挺多的，也都打扮得不错（有一种百花争艳的感觉）。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;嗯，压力更大了。今天又要去公司机关开会，我也只好一早起来随便捣腾了一下。昨天被旁边的妹子说“哎你都有老公孩子啦不用那么打扮了” 反而蛮失落的哈哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;muji便携睫毛夹&#34;&gt;MUJI便携睫毛夹&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/17/0308-1.JPG&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>放飞自我了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20170301.html</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 15:24:37 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20170301.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;之前说到新年想穿lo装，然后难得超有行动力的买了一堆裙子，不过都是日常的小裙子不是lo装哈，反正问男神的意见他只会说“羡慕你有好多新衣服穿”和“额蛮可爱的”而已……可能是弥补中二时期短发+中性打扮的缺憾？反正现在是越来越喜欢粉色和小裙子了哈哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;晚上回家拍个小细节吧~（嗯以光线不好天气不好的理由无限延期也是有可能的……）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;中二时期的小故事&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;&lt;h5&gt;故事一&lt;/h5&gt;&#xD;&#xA;说起中二时期就不得不说我刚上初中那会，那时候我还是个双马尾少女，也是比较不谙世事那种。初一运动会前班主任不知道为嘛选了我来举班牌……就是走方阵的时候站在最前面的那个很尴尬的位置，我妈还为此给我买了套新裙子。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;那时候还蛮流行实习老师的，方阵练习就是实习体育老师安排，他就问了一下谁举班牌，其他同学说是我，但是他完全没有理我？所以每次大家认真训练的时候我就自由活动玩去了= =我以为已经不要我举牌子了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;结果就是校运会那天，我穿着校服顶着两个乱糟糟的马尾正在跟人闲聊，被班主任喊去举班牌了？可想而知，我跟其他同学的步伐、步速完全不一样，举牌子的姿势也没练习过……超级尴尬的走完了800米，大概从此我就再也不觉得自己是小公主了。（哈？？？）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h5&gt;继续上面的故事二&lt;/h5&gt;&#xD;&#xA;运动会结束以后我记得我是在那收凳子，隔壁班有个妹子长得特别清秀！但是头发超短是那种男生的寸头，反正就是那时候很流行的那种中性打扮，又瘦又高的。然后就有高年级的学姐过来跟她搭讪，好像还拍了照之类的？我就在旁边一边收东西一边偷看了一下……后来这个妹子高中的时候因为打篮球跟我的一个亲友成了好朋友，有次她跟我亲友说：XX好那个哦，初一运动会的时候还跟她搭讪要电话什么的。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;我就？？？？？因为我是对陌生人摆臭脸的那种，以亲友对我的了解也觉得我不会做这种事，但是那个妹子还点名道姓说就是我。好吧┑(￣Д ￣)┍万人迷妹子知道我的名字我还是蛮感动的，但是我真的没有跟你搭讪过啊。这个事情我真的到现在还耿耿于怀啊哈哈哈，不知道她跟多少人说过这段“往事”了orz。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;关于宝宝&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;不记得有没有说过，男神哥哥的女儿（小侄女？）比我家女儿大了半岁。原来没什么可参考的，所以衣服啊，其他那些宝宝用品都是各买各的，一方面是需求不同吧，一方面是大家眼光也不同。后来有一起出去玩了几次，然后他哥哥女儿就有了和我家同款的保温杯、碗……最近衣服也开始买某个同牌子的了。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;我不知道别人怎么样，反正我是一直尽量避开这种雷同。如果是距离远一点的人或者不熟悉的我反而不介意同款，但是这种关系比较近又不是亲姐妹的，学来学去我就很反感。而且也没有跟我说过，就是看到我家的以后就默默买了同款orz可能是我毛病比较多。。反正我已经给宝宝买了新保温杯了。（喂）讲真的，处理好跟嫂子的关系也蛮难的……男神常称赞嫂子节省，说我会花钱，我倒是不担心，一直学我嘛就会越花越多的啦哈哈哈哈。（喂）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;上周小侄女在我家住了一周，被蚊子咬了，我家没有宝宝无比滴；手夹破了，我家没有伤口喷雾……我一直以为宝宝用品已经很齐全了，其实还差蛮多的耶= =&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;好吧，我去买买买了！&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>放飞自我了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20170301.html</link>
      <pubDate>Wed, 01 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20170301.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;之前说到新年想穿lo装，然后难得超有行动力的买了一堆裙子，不过都是日常的小裙子不是lo装哈，反正问男神的意见他只会说“羡慕你有好多新衣服穿”和“额蛮可爱的”而已……可能是弥补中二时期短发+中性打扮的缺憾？反正现在是越来越喜欢粉色和小裙子了哈哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;晚上回家拍个小细节吧~（嗯以光线不好天气不好的理由无限延期也是有可能的……）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>胡思乱想和年终总结其实是废话啦</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20161223.html</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2016 05:07:36 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20161223.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;不愉快的胡思乱想先收起来~&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;想起小六升初时的预录考试，那时候还只考语文数学两门，和班上一个成绩很好的女生同分，学校第二全市第三好像是，那时候班主任居然找我谈话说我是抄那个女生的……那女生是数学100语文83，我是数学95语文88，但我考试的时候是坐在第一排而且和那女生根本都不在一个考场。没人在意这些，连隔壁班的老师在道听途说以后也对我冷嘲热讽，就因为平时我的成绩一般般。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;小六读的学校是原来小学和中学合作的一个类似附小，考试进去的时候差了0.5分，因为是本校考生所以也录取了，结果班主任对我们这些不够分也进去的人不知道为什么特别厌恶，那时候每个月老师会写评语给家长，基本上都是在骂我，我在小六以前一直是老师非常喜欢的那种好学生，所以我爸妈也不理会老师就是了。小六的时候都是教一些奥赛难题，我的成绩就一直一般般了（数学渣渣！！！一直靠语文撑），而预录考试却考的非常基础，数学还是因为一道求阴影部分面积我看成求空白了才没有满分，如果得了第一还不知道要遭到什么样的讽刺。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;为什么都十几年了我还记得这么清楚……明明是一件很高兴的事情，我却在公布成绩以后难过的要死。还记得学校贴着光荣榜，因为过了预录不管小升初考几分都可以上全市最好的初中，我的名字和那个女生挨在一起，别人却都是议论纷纷说我作弊，不配和她名字在一起，哈哈。后来那个女生大学的时候考试作弊被取消了国防生资格，望天，榜上前几名的我们都混的好差啊～&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;现在想想老师对学生的影响真的还蛮大的，大学的时候也是C语言老师很漂亮（重点），又很喜欢我（重点），所以编程那些我都学的很好，缺点就是经常被点名回答问题和到黑板上写代码orz搞的我一度希望毕业以后成为一名优秀的程序员……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;小学的时候真心几度不想和任何人交流。那时候和发小天天在一块，她爸妈和我爸妈是同一学校的老师，她家住我家楼上两层这样。有一次老师居然约谈她要她不要和我这样的差生做朋友？（顺说班主任是语文老师，发小爸妈都是数学老师，她的数学也很棒，我妈是语文老师啊混蛋我语文也很棒的好不好，就不懂为什么语文老师讨厌我？？？虽说常给我的作文打满分但是对我的态度真的差的要命？？？还是语文老师觉得数学差的就是差生……）快毕业时班里还分座位，就是想考最好学校的坐一起，第二好的坐一起，其他的坐一起这种，问想考最好学校举手时我看发小举手了我就也举了，还被老师说“就你还想考x中？”……还好我预录就考过了，小升初也考过了……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;就……我现在还是很讨厌这个班主任，见到就想揍她的那种讨厌。前几年我妈还跟我说起，她另一个同事小孩也和我同班的，他成绩超好但也不受老师待见，他妈跟我妈聊起来才发现是她们那时候都没给老师送礼……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;结论：我还是要多赚点钱以后给我女儿的老师送礼啊…………（什么鬼）&#xA;年终总结！等我有空再来填坑哈……（喂）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;迟来的总结&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;&lt;div class=&#34;box2&#34;&gt;（大家的格式都好好看哦我的却这么难看！！而且我的总结好没有自我都是宝宝相关 #58 ）&#xD;&#xA;&lt;p&gt;1月&#xA;真的是最煎熬的时候，男神出差1个月，妈妈过来帮我带宝宝，那时候宝宝晚上总是哭闹，怎么哄都没用，医生说可能是肠绞痛？白天倒是挺乖的&lt;del&gt;那时候刚在日亚买了Graco×melody的婴儿车不久，不得不说这个车真是满足少女心老妈子的一切需求！推出去小女孩们都是投来羡慕的眼光哈哈哈&lt;/del&gt;这个车还是满推荐的，那种比较大的婴儿车都是比较重的，我买的这个是轻便型，轮子比较小的，重量的话好像是4.5kg，蛮好推的，一个手能收起来，也可以单手拿起来。宝宝睡了还可以把靠背放倒~比较适合独自带宝宝出门用，说是可以用到宝宝15kg？女宝宝差不多用到3岁。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;2月&#xA;在中山家里过年，妈妈整天拉宝宝出去晒太阳，瞬间变成小黑妞，防晒霜买起来！！&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;3月&#xA;开始独自带宝宝，从此过上了真正老妈子的日子。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;4月&#xA;带宝宝去武汉参加了表哥的婚礼，不得不说虽然新郎和伴郎跳舞还蛮好看的，但是在基本全是亲戚长辈父母同事的喜宴上还蛮尴尬的哈哈哈~这时候的宝宝快6个月，刚刚会独坐，正是最招人喜欢的时候——见人就笑。我爸之前都不怎么搭理小朋友，那时候一直在叫我回衡阳带算了，哈哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;5-8月&#xA;沉迷钢笔胶带中，更新的好像也挺勤快的~五一收到了百利金粉条，买钢笔的路暂时画了个句号，主要还是因为穷。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;9月&#xA;回了衡阳过生日，宝宝还发烧了，算是第一次生病吧，好了以后宝宝发生了一点微妙的变化？觉得她好像长大了似的，不愿意在澡盆里洗澡了，也不愿意用坐便器了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;10月&#xA;买家具！开车去了佛山，真心挑花眼。。我比较喜欢简约一点的家具，男神喜欢浮夸？的欧美风~最后找了一家简约的美式家具哈哈。不过真想吐槽一下家具的价格，我们是找朋友在总厂拿的货，价格是标价的1.8折左右，之前在展厅谈下的价格是3折左右，说起来好像没差多少，但是标价超高，非常简单的那种床都是标个五六万，就这还是比较便宜的系列，那些各种雕花的就更贵了。我感觉要买美式家具的话我觉得还是买贵一点的比较好，有些便宜的看着就很low……还不如不要买这种风格orz不过买这种家具的一般都是住豪宅不会有这个问题哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;11月&#xA;宝宝会走路了，难为我这个死宅。。。算是尽量每天多带她出门玩啦。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;12月&#xA;家具到货、购置各种新家需要的东西，忙忙忙。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;一路看下来我的2016完全就是围着宝宝转，也尝试了很多事，大部分还是三分钟热度啦。2016年写完了整本的hobo一日一页我还蛮意外的，15年只写到7月就荒废了，2017年准备的是白熊A6和粉猫weeks，weeks用来做工作备忘，A6就是我的废话吐槽啦。说起来新的一年又要重新上班了，我还蛮不喜欢跟同事打交道的，只想做一份清闲的工作，也完全没什么上进心……（望天）还蛮羡慕上班很有干劲的妹子们，总觉得别人都好成功啊成为了我以前想成为的大人……（好吧越想越失落了）&#xA;不管怎么样，还是要说：希望新年一切顺利啦~ #17 &lt;/div&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>伪小清新来了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20161018.html</link>
      <pubDate>Tue, 18 Oct 2016 17:53:29 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20161018.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/1018-1.jpg&#34; /&gt;&#xA;&lt;p&gt;上周日男神加班，下午下班就一块去了IKEA，刚好公司离那边比较近，本来是想挑挑窗帘布料之类的，最后又买了一堆乱七八糟的东西回家……这个杯子是在自提区那边摆着的，很大一个，才2块9！不过男神对这种杯子没什么兴趣，我还说如果我们是姐妹就好了，可以买两个粉色的多好 #66&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/1018-2.jpg&#34; /&gt;&#xA;&lt;p&gt;推荐宜家这个沐浴球啊！3个装14块9，摸起来手感还蛮好的，哈哈。（不过男神依旧不屑于，所以我就自己慢慢用吧）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;下面这块小清新的布就是在wb说的那个赛索系列，是厨房用巾来着，虽然是这样说不过白色的也太容易脏了，我就拿来拍个照放在餐桌上就沾了几滴油囧，好吧桌布可能该洗了。我还买了个同图案的围裙，不过是黑底的，耐脏！今天晾干试了一下，超长……对于我这种矮子来说差不多已经快到脚踝了 #49&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;?烤箱&lt;/h4&gt;&#xA;之前一直想来说我买了烤箱的事情，但是实在天气不好（？）加上手艺不佳（真正的理由）就搁浅了。说起来模具也是宜家买的，原本看见好多推荐乐葵的，好贵呀。结果宜家买了两个硅胶模具也不便宜……买了烤箱以后又买了一大堆烘焙相关的东西，家里都快堆不下了，希望我能好好用上吧。&#xA;&lt;p&gt;烤箱是海尔的HelloKitty定制版，真的好可爱啊哈哈哈，然后我又借此买了好多HelloKitty相关的厨具，加上快搬家这个理由就更加肆无忌惮的买买买了~等下次天气好（？）我再记录一下我的烘焙历程吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;搬家&lt;/h4&gt;&#xA;国庆节的时候去订了家具，原本我是喜欢类似宜家那种出租屋风格的……就北欧风？结果最后还是买了男神喜欢的浮夸美式家具，不过不是那种特别夸张全是雕花的哈，算是比较简单的系列。说起来搬家这事情终于提上日程了- -||有点羞愧啊哈哈。前阵子也一直在忙这些相关的事情所以又荒废了……现在又可以回归啦~（其实就是疯狂的买买买而已）</description>
    </item>
    <item>
      <title>伪小清新来了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20161018.html</link>
      <pubDate>Tue, 18 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20161018.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/1018-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;上周日男神加班，下午下班就一块去了IKEA，刚好公司离那边比较近，本来是想挑挑窗帘布料之类的，最后又买了一堆乱七八糟的东西回家……这个杯子是在自提区那边摆着的，很大一个，才2块9！不过男神对这种杯子没什么兴趣，我还说如果我们是姐妹就好了，可以买两个粉色的多好。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>懒懒懒</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160805.html</link>
      <pubDate>Fri, 05 Aug 2016 02:54:19 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160805.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0805-1.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;宜家这个锅好像还蛮受欢迎的 #6 很早就想买但是房子太小+锅太多找不着理由买，现在有给宝宝煮吃的这个完美的理由了~上次去居然没剩几个了，本来想要个不锈钢的，还是为了颜选了这个搪瓷锅。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;男神妈妈来了几天给宝宝煮了两次粥，感觉宝宝挺爱吃的~今天她走了我得勤快点自己煮了，之前我都是冲婴儿米粉+肉泥，有点懒哈。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;土豆、番茄、玉米、胡萝卜、南瓜、青菜、肉末……通通提上日程~感觉宝宝吃的比我还丰富。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;抹茶拿铁&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0805-2.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;拍的完全看不出来是抹茶拿铁了好吗!只能看到杯壁上没溶掉的粉末好吗！&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;很喜欢抹茶的冰淇淋和饮料，这段时间很少出门就查了下发现抹茶拿铁还蛮容易做的，自己在家试了一下，其实味道也和外面卖的差不多啊_(:3 」∠)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;就把牛奶热到60-70度，用一点牛奶溶掉抹茶，剩下的用打蛋器打成奶泡，然后把奶泡倒进去就行，还蛮适合宅家的懒人。抹茶是之前在JD上随便买的，颜色很暗，也不太好溶，看别人的图都是各种翠绿色，我那包……嗯还是算了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;难得下厨&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;今天下午趁宝宝睡了做了顿晚饭。简单的玉米排骨汤+手撕包菜+香菇炒肉。也熬了点绿豆粥，等明天才能喝到冰的啦。说起来从怀孕以后到现在已经超久没做过饭了，以前在家也是爸妈做饭其实我厨艺很烂。现在暂时不上班，感觉还是勤快一点多做做饭，做个称职的老妈子吧。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;下次做得好看一点我一定会拍下来的！&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;box2&#34;&gt;留一个自己做香菇炒肉的步骤（下次去掉香菇变成辣椒炒肉哈哈）&#xD;&#xA;准备：猪肉（切片）、香菇（切条）、青椒（切丝）、葱白（切段）、蒜瓣（切片）、酱汁（2勺生抽+1勺蚝油）、排骨汤一勺。&#xD;&#xA;步骤：&#xD;&#xA;1.热油爆香蒜瓣。&#xD;&#xA;2.猪肉和香菇一起放入锅里炒至猪肉略微变色。&#xD;&#xA;3.放入一汤勺排骨汤和调好的酱汁。&#xD;&#xA;4.收汁后倒入青椒和葱翻炒片刻。&#xD;&#xA;5.搞定啦！&#xD;&#xA;&lt;p&gt;做起来很简单但是还蛮好吃的，猪肉也不容易老，我没有裹生粉那些，就是用孜然粉拌了一下，肉好好吃&lt;del&gt;香菇用的是干的泡发的，没有新鲜的那种好吃 #58 辣椒是我妈之前从湖南带来的，很辣很香&lt;/del&gt;&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;我才不会说家里阳台上都种满了菜呢……花都被抛弃了。&lt;/div&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;柳州&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;22-29号在柳州呆了8天，宝宝一到就开始拉肚子orz，回到广州又好了。不知道是酒店冷气太足还是水土不服？培训的酒店在荒郊野外的，晚上倒是烧烤什么的一应俱全。还有家挺简陋的甜品店，芒果沙冰超好吃！跟以前常去的饮料店一样用的是小台芒，很香很甜~于是每天晚上都是螺蛳粉+芒果沙冰……&#xD;&#xA;&lt;p&gt;回来以后男神马上报了一建和注册造价师，分别是9月、10月考试。为了男神能好好复习，我要更勤快点了……（望天）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>懒懒懒</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160804.html</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160804.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0805-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;宜家这个锅好像还蛮受欢迎的，很早就想买但是房子太小+锅太多找不着理由买，现在有给宝宝煮吃的这个完美的理由了~上次去居然没剩几个了，本来想要个不锈钢的，还是为了颜选了这个搪瓷锅。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>终于复活啦！</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160721.html</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2016 14:35:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160721.html</guid>
      <description>&lt;img class=&#34;alignnone size-custom&#34; title=&#34;&#34; src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0721-1.jpg&#34; /&gt;&#xA;&lt;p&gt;不走心的博客取名不走心的拍照背景_(:3 」∠) 桌布该洗啦。备案时才想起来不能用日文名，还接到电话说“不能用特殊符号的哦”，其实只是歌名啦歌名。从13号提交备案到今天一共是9天，比想象中还快一点……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;杯子本来还有个唐老鸭，暴力快递给摔碎了orz 美其名曰给新家买的摆件&amp;amp;情侣马克杯。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;这几天搞得还蛮纠结的，本来妈妈放暑假来广州帮我照顾宝宝，计划趁这时候把新家的家具家电那些搞定，结果周末的时候妈妈和男神为了要不要把宿舍租出去的事情起了争执，妈妈要我们搬家立马租掉，男神怕我上班太远说先暂时不租。第二天男神去上班了，我和妈妈解释了一下这个事，结果妈妈怪我她和男神吵架我没有帮她骂男神，还骂了我一顿 #29&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;然后她就说她不要受这个委屈就收拾行李回家了……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;和长辈吵架是不对，但是这样就走了我也只能无言以对了，就这还天天念叨要我生二胎生儿子，还怀疑我婆婆嫌弃是女孩不喜欢我崽……还是我和男神自己带宝宝吧。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;唇膏&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0721-2.jpg&#34; /&gt;&#xA;&lt;p&gt;前几天爸爸去香港问我有没有要带的，我想要不给带个口红？结果妈妈很嘲讽的说“口红？你又不化妆还带口红。”其实我之前是有化妆的啊，怀孕和现在带宝宝就没有化了而已，不过基本也只画个底妆，因为卸眼妆好麻烦啊！（喂）那时挺尴尬的就没有跟爸爸说了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;结果昨天男神下班回来从包里掏出只唇膏来 #9 还轻描淡写的说“你不是想要吗，我也不知道要什么颜色让同事挑的。”我还蛮惊喜的，很开心，那时想要爸爸带也是随口一说男神居然记住了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;但是为什么是CHANEL丝绒系列为什么是珊瑚色啊(⊙o⊙)完全不是我想要的牌子&amp;amp;质地&amp;amp;颜色啊摔！不过男神一片心意，我还是会多用用的啦。但是真的好干……对于我这种从来都懒得做唇部护理的老妈子来说简直灾难啊。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;又要出门&lt;/h4&gt;&#xA;男神下周要去柳州参加一建培训了，不敢留我一个人在家，所以我们又要全家出动去柳州了orz带娃出门真心好难。加油吧。</description>
    </item>
    <item>
      <title>终于复活啦！</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160721.html</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160721.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0721-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;不走心的博客取名不走心的拍照背景_(:3 」∠) 桌布该洗啦。备案时才想起来不能用日文名，还接到电话说“不能用特殊符号的哦”，其实只是歌名啦歌名。从13号提交备案到今天一共是9天，比想象中还快一点……&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>停不下来的吐槽</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160706.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2016 21:38:09 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160706.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0706-1.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;终于把照片整理好了，看到大学时hsy送我的一堆百变小樱卡，哈哈哈什么鬼啦。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;不想上班……&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;昨天公司人力联系我说公司取消育儿假的事情，停薪留职or上班请保姆我还是选自己带娃吧。（休假快一年的我已经越来越不想上班了 #22 ）&#xD;&#xA;&lt;p&gt;说起来实在不懂她的脑回路，QQ发消息叫我打电话给她，我说宿舍这没信号打不了电话，有什么事情吗。她居然来句“没有固定电话？”……我要有固定电话我还要说我打不了电话吗……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;14年底让我回广州也是，星期五突然联系我让我下周一回广州上班。我说可能要晚几天，人在外地，工作得下周一回韶关才能交接了。这位大姐说三个月前就通知我了早干嘛去了，可以星期六星期天交接啊。excuse me？首先三个月前根本没人通知我，再说周末人都回家了我找谁交接。而且那时我在物资部，项目又是收尾阶段，资料那些真不是一般的多。最后我星期一回了广州报道，又马上请假回韶关交接……行李那些都是男神周末开车帮我带回广州的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;诶，话说男神也是公司机关er，也要走上藐视众生的道路吗。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;MUJI&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;香薰机积灰好久了，还记得最初跟男神说想买香薰机的时候男神说&lt;strong&gt;还不如买个微波炉&lt;/strong&gt;，我把聊天记录发给PXH，她说“微波炉？？？当然是买香薰机啊！！”哈哈，然后我就拼命给男神洗脑，有一回刚好打折（15年520），男神就把香薰机和懒人沙发一块买啦。（男神扛着懒人沙发就像扛着一颗超大的大蒜头，我一直在后面狂笑&lt;a href=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0706-2.jpg&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;……&lt;/a&gt;后来我们还很淡定的坐公交回家）&#xD;&#xA;&lt;p&gt;所以香薰机跟微波炉到底有什么可比性啦-口-&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;之前在小F那种草了MUJI的洗澡刷，结果去了几家都没有。什么时候才能换掉家里的搓澡巾 #20&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>停不下来的吐槽</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160706.html</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160706.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0706-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;终于把照片整理好了，看到大学时hsy送我的一堆百变小樱卡，哈哈哈什么鬼啦。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>好热好热好热的七月</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160704.html</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2016 13:57:07 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160704.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0704-1.JPG&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;出了一阵子太阳以后又回到突然就下雨的日子了，最郁闷的是下雨也不会变得凉快，怕雨淋进来还得关上所有的窗户，家里变得更闷了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;宿舍在2楼，阳台边上就是两棵木瓜树，每次晒衣服我都盯着树看有没有毛毛虫or蚂蚁……最近木瓜渐渐熟了，等黄透了摘下来尝尝看~宿舍阳台是朝着东边，木瓜树可以挡一半早上的太阳，另一半就可以晒衣服啦。（我才知道木瓜居然是像椰子一样长在树干上的……我还以为像芒果那样垂下来呢）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;手霜&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0704-2.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;一直不怎么用手霜，现在每天洗宝宝的衣服感觉手越来越粗糙，赶紧翻出这只&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;积灰已久的&lt;/span&gt;茱莉蔻，还是13年or14年PXH跟我说很好用以后买的，果然快过期了……以后再也不买这么大只的了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;有次和PXH逛MUJI，笔架上笔插得太满了死活拿不出来，又刚擦了手霜手一直滑掉，还蛮好笑的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;想买格子推荐的欧舒丹，等妈妈来了一起去专柜看看好了，现在都懒得出门啦。好佩服有行动力的人，我在有孩子以后还算进步了一点，以前基本上是能拖就拖，能躺着绝不坐着，现在为了带孩子出去玩逛的街应该比我前20几年都多了orz&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;span style=&#34;text-decoration: line-through;&#34;&gt;/这么勤快更新的我让我自己都不敢相信/我也要整理照片去/&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>好热好热好热的七月</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160704.html</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160704.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0704-1.JPG&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;出了一阵子太阳以后又回到突然就下雨的日子了，最郁闷的是下雨也不会变得凉快，怕雨淋进来还得关上所有的窗户，家里变得更闷了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>难得的好心情</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160629.html</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 17:59:13 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160629.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0629-1.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;好久没拍纸胶带啦（最近都没买整卷了因为根本用不完，我又懒得卷分装出掉……被男神吐槽怕了）也好久没调这么中二的颜色啦。 （看久了眼睛都累_(:3 」∠)）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;后面的卓大王五弹倒是上周就收到了还挺早的，前面的两卷紫阳花和葡萄真的心塞啊！过年那会预定的，其他几卷倒是早收到了，剩下这两卷居然现在才收到=口=卖家说是一直缺货什么的。男神说我还真有耐心，其实不是有耐心啊，是我懒得联系卖家退而已。（啥）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0629-2.jpg&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;终于抛弃了大学时的剪刀，给宝宝买东西的时候顺便买了一把新的，之前在wb看见妹子的剪刀介绍以后选了这一把，虽然颜值一般，但是跟我原来的剪刀比起来真的太太太太好用了！原来有涂层真的一点也不粘啊……（好后知后觉）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;备案&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;这几年都是用着香港主机不用备案，最近开始记录宝宝照片比较多就想着找个地方存图，结果要绑定域名都要备案了才行-口-好吧，然后我就买了万网的主机（好久不登万网，已然变成阿里云……），先弄了个别的域名试试，备份导过去数据库版本还不支持，望天，我还是慢慢来吧。等我研究好了以后就把主站换成万网的主机，到时为了备案又会消失一阵子啦=v=&#xD;&#xA;&lt;p&gt;（万网虐我千百遍，我待万网如初恋啊！第一个域名就在万网注册的，那时候死活转移不出来于是默默换新的了orz）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h4&gt;关于照片&lt;/h4&gt;&#xD;&#xA;说起来照片存在电脑里总有点存不住啊，以前好多照片都被我自己误删了，现在能找到的只有发在博客上的图，而且fc2上的还杯具了。决定宝宝的照片还是尽量都洗出来，还是这最原始的方法最能好好保存呀（适合我这种手贱的……）。之前还弄了个成长记录本，贴一些小照片，还可以记录当下的心情和宝宝的成长情况，过一阵子回头看看还蛮有意思的。&#xD;&#xA;&lt;p&gt;男神妈妈一直说男神小时候长得好看，但是照片却一张都没有orz&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;宝宝长大以后就不能晒她的照片了，也不一定愿意让我拍，趁现在赶紧多拍拍，哈哈。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>难得的好心情</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160629.html</link>
      <pubDate>Wed, 29 Jun 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160629.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/16/0629-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;好久没拍纸胶带啦（最近都没买整卷了因为根本用不完，我又懒得卷分装出掉……被男神吐槽怕了）也好久没调这么中二的颜色啦。 （看久了眼睛都累_(:3 」∠)）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>旧的不去新的不来啦</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160525.html</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 17:13:14 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160525.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;本来相机积灰已久，有了孩子以后打算重新用起来，结果还坏了 #65 我的内心是绝望的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;之前（半年前？）取景器里有灰就打算去修了，懒癌，嗯……反正就拖到现在，就是存储卡识别不了，要不就卡插进去直接格式化了= =09年暑假买的相机到现在这么多年了我也懒得修了（咦咦咦？）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;五一难得去街上溜达，刚好在正佳一楼看见佳能的活动，跟男神一起捣腾了一下5DS什么的。男神的意见反正就是：太重 太贵 镜头都不知道怎么用 pass pass?#14&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;（翻了一下旧照片的我确实也拿不出什么我要买新相机的理由←这才是最悲哀的吧喂）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;（写到一半孩子闹了 #6 再见）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>旧的不去新的不来啦</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20160525.html</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20160525.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;本来相机积灰已久，有了孩子以后打算重新用起来，结果还坏了，我的内心是绝望的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;之前（半年前？）取景器里有灰就打算去修了，懒癌，嗯……反正就拖到现在，就是存储卡识别不了，要不就卡插进去直接格式化了= =09年暑假买的相机到现在这么多年了我也懒得修了（咦咦咦？）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>对的没有错</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20151225.html</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2015 09:29:32 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20151225.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;主机和域名又要续费了，我还顺便换了独立ip主机??（对于一年更了两次的人来说有换主机的意义吗）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;相信很多人都看见了我家已经有个小baby了，住的地方也从只有一间屋的宿舍换到了一室一厅的&lt;b&gt;宿舍&lt;/b&gt;??（喂还是宿舍啊不过终于有厨房和卫生间了）是新装修的，家具图方便全部IKEA了，床还是旧宿舍搬来的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;也有点小家的样子啦。不过13年底买的房前段时间也已经收楼了，可能明年又要搬家了？总觉得自己人生好像少了点什么阶段？？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;产假98+50天倒是只剩下一个月了，之前和爸妈说想休一年育儿假带宝宝，大家也都赞成了，我爸妈都差不多还有十年才退休（望天），老公父母那边是在带他哥哥的小孩不指望了。（好好一少女走上人生巅峰当上家庭主妇了????坑爹啊）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今年为了给宝宝洗照片，终于买了CP910，手抖买成紫色什么的我已经不想说了。提醒大家不要在半夜因为娃哭醒来以后用手机上日亚啊分分钟乱下单??（好像暂时没有妹子需要这种提醒）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;还在日亚买了melody×graco的婴儿车，实在太可爱啊～（我也要成为给娃海淘的孩子妈了吗??自己想要的东西都一件一件从购物车删掉的心酸谁懂??）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;（图什么的懒惰的手机党过两天补上 #56 看好我成为晒娃狂魔）&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>对的没有错</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20151225.html</link>
      <pubDate>Fri, 25 Dec 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20151225.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;主机和域名又要续费了，我还顺便换了独立ip主机??（对于一年更了两次的人来说有换主机的意义吗）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;相信很多人都看见了我家已经有个小baby了，住的地方也从只有一间屋的宿舍换到了一室一厅的&lt;strong&gt;宿舍&lt;/strong&gt;??（喂还是宿舍啊不过终于有厨房和卫生间了）是新装修的，家具图方便全部IKEA了，床还是旧宿舍搬来的。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>持续丧心病狂中</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20140212.html</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 12:40:26 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20140212.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;什么事情都是说起来容易。当为了一个人，放弃掉自己喜欢的学校，专业，和毕业以后的发展，只是为了能一直一直在一起。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;最后却是be收尾。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;回头看的时候更加觉得自己可笑，因为我居然一点都不后悔。在一起的四年里过了最快乐单纯的日子。有人陪伴，有人珍惜。有人在你难受的时候不顾一切给你一个温暖的怀抱。所有我自己都不能忍受的缺点他都包容。这样好像就弥补了自己失掉的机会。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;看到以前写的关于我们的东西，好像又回到了以前无忧无虑的日子，可是眼泪却掉下来了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我就是自以为是到在他最艰难的时候，也说不出那句“这有什么关系，我还爱你啊。”只会故作骄傲的说“哦。那分手吧。”&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;时隔两月，再打电话过去的时候，那边却已经有了新欢了。出现的时机也真巧，他刚好在就业的时候出了些事情，和我也闹得不愉快。这时候一个女生喜欢他，支持他。连他上班都盯着，上网也守着，打牌也在旁边陪着，各种饭局全去。在一起也是顺理成章。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;换成我只会为了不让他打牌跟他吵架而已_(:3 」∠)_吃饭如果不是只有我们两个人的话我不会去。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;这么一反省，我只能说no zuo no die啊。清高个什么劲啊。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;7月31号到现在已经半年多了。这半年以来我已经整个人散发出负能量了 #28&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;困在失恋里走不出来的我，丧心病狂的我，唯一能够得到的只剩“你是个有情有意的好女孩。是○○没这福气。那女孩成熟，有心机。阿姨更喜欢你这种单纯。”——这种来自他妈妈的安慰而已。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>持续丧心病狂中</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20140212.html</link>
      <pubDate>Wed, 12 Feb 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20140212.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;什么事情都是说起来容易。当为了一个人，放弃掉自己喜欢的学校，专业，和毕业以后的发展，只是为了能一直一直在一起。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;最后却是be收尾。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>最后一个暑假</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20120708.html</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2012 18:59:17 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20120708.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;放假了，撒花！&lt;em&gt;★,°&lt;/em&gt;:.☆(￣▽￣)/$:&lt;em&gt;.°★&lt;/em&gt; 。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我对自己两月一更的效率表示欣慰，以后我也会一直坚持下去的！！（滚&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/12/0708-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;母上有个很爱做手工的同事，前段时间刚好在做这种珍珠弄的小玩意，送了亲朋好友一大堆，我家也得到了各种蜻蜓啦，金鱼什么的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我今天（&lt;del&gt;找东西的时候不小心把它们全部从桌上扫下来&lt;/del&gt;）才发现这个很特别，里面放了2个1毛的硬币……（所以这到底是什么？猪？长得好喜感）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我是不是真的太久没拍照了，PS的时候连我以前习惯调的大小都忘记了，还去翻了以前的图orz&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/12/0708-2.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;我家的太阳花为什么不会开？难道说这根本不是太阳花吗 #36&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;这种情况下是不是要来点假期的计划……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;首先是B+推荐的健身操了，长高啊（这人还真的开始暑假计划了? #20 然后是把以前没打完的游戏全部重打完！！最后是多拍几张照片吧 #26&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;以上。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>最后一个暑假</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20120708.html</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jul 2012 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20120708.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;放假了，撒花！*★,°*:.☆(￣▽￣)/$:*.°★* 。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;我对自己两月一更的效率表示欣慰，以后我也会一直坚持下去的！！（滚&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/12/0708-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>惰性还是什么东西没了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110508.html</link>
      <pubDate>Sun, 08 May 2011 01:34:38 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110508.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;睡前无聊逛别人的博客有点意外地发现自己整个四月都没有写博客了。照片什么的一张也没有拍，游戏也停掉了，街也没上新衣服一件都没有。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;所以我最近在干嘛？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;五一的时候高中同学说起以前我们同桌的时候，说我那时候蛮沉默的。噗其实那时候好像天天在写博客什么的，觉得没人懂我啊典型中二。直到有次仁杰兄说把我博客日志全部看了一遍，还夸我很上进，是个很积极的人。之后我就不敢随随便便写博客了，有种被人看了笑话的感觉。积极上进之类的只是博客里故作姿态，自以为是而已。明明现实里就是个没朋友没理想的人。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;以前写了好多高三时候的事，现在看起来都还蛮有趣的，也佩服自己高三哪来这么多时间写这些废话。爱写博客的时候交到一些与成分之类无关的朋友，大家博客里都是些日常的东西。后来慢慢的我就偏离了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;认识的人开始变成成分相同的gn们，开始偏向J+。说是认识也不过是我DT而已，现在要我说同成分的亲友什么的真是还说不出来。之后因为机缘巧遇认识了一些喜欢拍照片的姑娘，开始捣鼓照片和博客了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;结果还是一样。觉得自己又开始想东想西。又没有放心思上来了。说的什么乱七八糟的，睡了。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>惰性还是什么东西没了</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110507.html</link>
      <pubDate>Sat, 07 May 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110507.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;睡前无聊逛别人的博客有点意外地发现自己整个四月都没有写博客了。照片什么的一张也没有拍，游戏也停掉了，街也没上新衣服一件都没有。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;所以我最近在干嘛？&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;五一的时候高中同学说起以前我们同桌的时候，说我那时候蛮沉默的。噗其实那时候好像天天在写博客什么的，觉得没人懂我啊典型中二。直到有次仁杰兄说把我博客日志全部看了一遍，还夸我很上进，是个很积极的人。之后我就不敢随随便便写博客了，有种被人看了笑话的感觉。积极上进之类的只是博客里故作姿态，自以为是而已。明明现实里就是个没朋友没理想的人。&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>没动力</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110210.html</link>
      <pubDate>Thu, 10 Feb 2011 08:15:51 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110210.html</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/11/0210-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/11/0210-2.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;&#xD;&#xA;&lt;p&gt;本来想把这张图传到我爱吃美食这个相册里去的后来实在是不好意思。。。囧&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;爸妈开了一整天车终于从武汉到了绍兴，车上看小主播看得很嗨皮XDD（虽然两小时以后电脑就没电了……）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;每天逮着有网络的时间去暗恋的BO偷窥，刷叉扣刷WB，下档截图皮诶斯。无线网络真的让人好崩溃。明明连上了但就是有个感叹号，网上查来的方法统统没用orz 但是偶尔感叹号又没了，于是我就趁机上一下网-皿-&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今早上起来发现过敏了，估计是昨晚吃的螃蟹……反正来了浙江就没好事，去亲戚家吃饭还要路过无数狗，有的亲戚家里还养了狗。虽然你们不断跟我说“没事的没事的”“不会咬人的”但是怕狗就是怕狗不是说说就好了的TAT不是我不喜欢小动物，但是对于土狗实在爱不起来啊喂！！看到人就疯叫扑过来……我真的很怕QAQ&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;别说土狗了，上次宿舍楼里有人养的小鹿犬都把我吓得半死╮(╯﹏╰）╭&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;今天洗澡的时候想起来我还有个买新相机的新年愿望，当时买单反的时候在50D和500D和G10之间犹豫，最后还是买了500D+个长焦镜头，虽然现在很后悔但是拿到压岁钱又能去觊觎一下G10了（?﹃?）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;。。。。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;可是我百度一下才知道G10已经停产了早就出了G12了(╰_╯)#我是有多落伍。。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;↑这种流水账放到journey里真的没问题吗-皿-&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>没动力</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110210.html</link>
      <pubDate>Thu, 10 Feb 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110210.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/11/0210-1.jpg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>补：其实文章分类很有问题</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110119.html</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jan 2011 15:54:02 +0800</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110119.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;所以爲什麽我觉得以前做的比现在做的要好很多？现在这种没有血色的怪颜色……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;寒假党表示这几天无比快活 毎天睡到自然醒+幇母上洗碗擦地晒衣服什麽的都无比快活XDD在家里睡觉才明白在学校爲什麽总能早起，一个人睡一个房间真的不要爽太多&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;昨天又在整理照片，才发现FC2被墙真的很麻烦，日志有一段空白 照片也缺了很多，以前整理照片的时候想着“好像那什麽地方存了这部份照片orBO里有”就很潇洒的删掉了，之后又后知后觉“那什麽地方”根本就没有存阿喂！“那什麽地方”根本就是自己删掉的那个地方……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;所以09年在北京拍的照片原图估计是找不到了TAT我还想看看有没有什麽漏掉的嗷其可修！嘛，倒是以前的ps我现在不想再看到了（捂脸）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;想起自己那时候还乐哈哈地跟同学説我被××美工组T了阿喂（还要句尾一颗心那种orz）为嘛现在有一种&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;…………被T了耶&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;………………被两个组同时T耶&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;……我只是快半年没有ps（喂完全超过工作规定了）。其实本来我就做的不好，好几次作图都没有被选上，真的蛮难过的。所以我説那种“一个任务让大家一起做然后选最优”的方式我真的不喜欢。一次没选上也不会放在心上，但是如果从来没被选上过，就有一种“我再做也不如别人好还不如别做了吧？”的想法&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;也有被告知没选上的原因，什麽图有点模煳拉之类的。我以为我还蛮爱鋭化的 囧 找理由也找个别太假的好不TAT真的被伤到&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;其实我就是懒惰+自卑了，现在再GD以前做美工认识的GN，别人却是一副不认识我的样子，心里想自己怎麽这麽DT但还是一边DT上去。。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;旧照片&lt;/p&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;https://img.juroku.net/memo/11/0119.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>补：其实文章分类很有问题</title>
      <link>https://juroku16.github.io/posts/20110119.html</link>
      <pubDate>Wed, 19 Jan 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://juroku16.github.io/posts/20110119.html</guid>
      <description>&lt;p&gt;所以爲什麽我觉得以前做的比现在做的要好很多？现在这种没有血色的怪颜色……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;寒假党表示这几天无比快活 毎天睡到自然醒+幇母上洗碗擦地晒衣服什麽的都无比快活XDD在家里睡觉才明白在学校爲什麽总能早起，一个人睡一个房间真的不要爽太多&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;昨天又在整理照片，才发现FC2被墙真的很麻烦，日志有一段空白 照片也缺了很多，以前整理照片的时候想着“好像那什麽地方存了这部份照片orBO里有”就很潇洒的删掉了，之后又后知后觉“那什麽地方”根本就没有存阿喂！“那什麽地方”根本就是自己删掉的那个地方……&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;所以09年在北京拍的照片原图估计是找不到了TAT我还想看看有没有什麽漏掉的嗷其可修！嘛，倒是以前的ps我现在不想再看到了（捂脸）&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;想起自己那时候还乐哈哈地跟同学説我被××美工组T了阿喂（还要句尾一颗心那种orz）为嘛现在有一种&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
